我發現google 真係好恐怖。

我發現google 真係好恐怖。我係browser 睇完一張圖,係youtube 推薦竟然有張圖既原片。我琴晚係連登回左年少無知四個字,係youtube推薦竟然見到首歌。我十年都冇聽一次,竟然啱啱好。你諗下,有幾多野佢會record低。係佢地既product都算,連第三方既App佢地都可以intercept到????
Google knows all your shit

恐怖得過中共?

你google登入咗？

屌你老母臭閪點解你可以咁撚煩

幾時退出連登呀你？

Show Blocked User - 肥絲大隻

都唔係新聞啦

你用咁耐google有冇比過錢？咁點解google仲咁有錢？

戇鳩, 年少呀, 返你老母閪食柒啦

呢樣野叫 個人化廣告
有左好耐, 你係可以揀停用 , 詳情自己GOOGLE

肥婆柒完又會潛

你2018年上所有網都會track 撚晒你架啦
唔想煩就裝extension 同optout 晒啲廣告啦

Google search過YouTube出返好平常
問題係佢點知你喺連登回過啲乜？
唔通你打乜字Android都有keylogger記低？
如果係真都幾恐怖

左光斗

google輸入法真係有

恐怖得過中共

用大陸browser 囉 而家係咪有人揸住槍迫你你用google呀

原來係個輸入法

search result, google now , google keyboard. 所有都有log...

google輸入法解釋到上面點解連登app留乜言都知
唔係我以為係Android OS寄嘢返server
好彩係google輸入法啫

肥屍真係覺得好好玩？？

個輸入法係有傳送資料去optimize個 recommender system度 但呢樣佢有得比你揀開唔開 唔係真係監視住你 我相信如果你確定所有google彈出黎嘅box之前望兩眼就知咩事

如果你係google search 袁二 最多係youtube見到pool仔。但你百度search就等於飲咖啡 連同你家人仔女人身安全rip

好耐啦

有次老婆問我
點解我電腦個google map自已show左深圳骨場既名

我話係咯，乜咁得意既哈哈

Google左光斗係咩嚟未呀死矇撚

之前上堂我Prof.講笑咁講
google 見工唔洗send cv同interview
就咁apply 完填名就會寄導致比你

屌有冇嚇到瀨

你老母比狗屌呀

特登唔block 負皮佢

九叔

唔係講笑，美國CIA班友check起上嚟，佢對你老豆老母嘅了解隨時仲深入過你。

死全家啦你

巴打，其實好多人已經block咗佢，你都試下block佢啦

你睇仲咁多人應佢就知好玩啦

佢剩係識check個左字

講得啱

有啲人乜鳩permission都俾

YouTube 同google 有合作關係呀嘛

試下先
年少無知
年少無知
年少無知

係google旗下

年少無知

年少無知都唔識 肥絲幾多歲

我試過同fd 傾計
講 斯里蘭卡 同 金邊
佢同我係YouTube 廣告彈依兩個國家既機票旅行package 出黎

又一次講ikea 傢私又係咁
類似事件唔係一次

真係好恐怖...
我自學緊結他 係youtube同
Google都有search野黎睇
依家日日係ig都見到贊助果d post
十個有7-8個都係學結他 痴撚線...

Big Data you know?

啲 IT 狗係好撚恐怖架

Google is watching u

喺其他網打完某啲字
跟住喺Google/YouTube見到相關嘅嘢
有可能係上面啲人講咁，Keyboard log低咗
亦都有可能其實只係因為嗰期你自己講開嗰樣嘢
所以先會注意到相關嘅嘢，即係心理問題

至於上過某啲網之後
IG/FB/Google出現相關廣告
係因為嗰啲網有Script會通知FB/Google
所以佢哋會知咩人上過去
啲網站嘅Admin又可以統計用戶喜好
FB/Google根據個網嘅內容畀返相關廣告你係好容易嘅事

其實 Google 點樣可以不斷推出免費得嚟又有用既，就係透過收集 Big Data 大數據進行分析發展唔同技術，開發 AI 進行唔同既處理，依個就係點解 Google 會係我地生活既一部份，可以成為全球影響力最大既科技公司

你除左識講左右同識個醜字點寫
仲識啲咩？

Google有樣野叫 display network
你搜尋過既字 會俾Google覺得你個期需要個樣有 要去買
咁廣告商就可以買左d keyword 即係估你search過咩字
咁所以就會成日係唔同地方出關於你有關搜尋過嘅資料嘅廣告 呢個叫retargeting

咁佢個display network好撚大的 好多網都係佢network下

廣告商仲可以知道你喺邊度用乜嘢裝置去搜尋過嗰啲字 方便佢地做campaign 呢個叫big data

睇機票 求其係skyscanner入左個日子 轉個頭係google search酒店自動幫我入左頭先揀個個日子

Facebook其實都係
試過what’s app 打過嘅轉頭fb ig 啲ad 即刻轉哂

所以話用Android+ windows 班傻鳩真係精神分裂, 通常都係一路鬧一路用，又話恐怖又乜乜乜。
你犯賤要用就用啦，嘈乜？
明明係有Mac os+ iOS 俾你揀係你要柒就收聲

其實唔係近期既新聞
早兩三年已經有人講緊
上google search下google echo chamber就會有好多解釋

簡單講 就係平時你睇開咩 你將會越來越見得多 而你無興趣既會越黎越少
令到你視野更狹窄

年少無知
0
0

舊聞, 個人資料共享
信用卡號碼共享

你的電腦不是你的

你老母臭閪就黎起到你底
攞負皮令你人生有意義有存在感 ?

開咗incognito搵機票
都俾佢detect到
用返普通browser嗰時出咗ctrip關於嗰個目的地嘅廣告

唔想煩用 Nokia 3310 啦屌你以為自己啲料好矜貴

裝plugin
ghostery

剷除 cookies

你個ip唔轉無用。用VPN ＋ incognito會好D。

facebook 都係一樣
拎市民私隱黎賺錢

我想買部電話，買邊部好呢？apple? Samsung? 點算好丫想買部大mon既

咁有冇廣告睇呢

同朋友去旅行。朋友買機票
朋友send返確認email俾我
google map 自動mark咗機場時間
google就係咁彈D目的地酒店廣告出嚟

少咩年無知？

我試過係連登打三五成群 果時只係用黎形容成班人圍威喂
之後係youtube見到推薦有三五成群睇

都無都唔用啦！

Google正仆街！

裝個umatrix就知而家啲tracking有幾誇張
根本可以知晒你上網做過啲乜
有心嘅甚至可以分析埋你生活習慣，人際關係，咩資料都攞到
最恐怖係政府可以威脅啲tech company交資料
所以成日話私隱有幾重要啲人當耳邊風

支持肥絲
你既回應次次都好好笑

我之前gogovan call過一次個司機，第二日facebook suggest已經有佢facebook

Gmail就梗係啦

你以後做咗名人，搞政治，政府巢你30年前睇過ge AV黎勒索你

黑鏡第2集就係講緊呢樣野

google is skynet

唔撚知醜

試過係google打自己英文名
我ig/fb好多都係private 但佢都會搵到啲hashtag既post
而最恐怖係佢搵左我fb cover相關既相出黎
因為個名用左好耐 依家有啲後悔以前user name 都係一樣 好易俾人起底

講真，我寧願佢俾啲感興趣既野我睇，都唔好出埋晒啲九唔搭八既廣告
我有用微博follow啲設計同電影野，佢就永遠彈啲結婚、坐月既廣告出嚟
已經click過無數次不感興趣都仲係俾呢啲我睇，心諗支那啲machine learning係咪咁垃圾

你停用，係佢收集左你啲data跟住唔俾推薦你
唔代表無收集你data

Google facebook apple microsoft

根本避免唔到用上面是旦一個公司既野

Youtube 個recommend係咁 ig explore又係咁

睇過咩follow 咩 自動出哂相關既野比你

Google 收集咗你邊啲資料你都會知，仲可以出聲屌番轉頭，傳媒IT 人間唔中監察Google 都可以制衡番Google，搵番相關法律條文告番轉頭

百度微博收集完你啲資料你都唔撚知，違害"社會和諧"嘅報導唔比出街，邊個尋找真相隨時比中共捉走啊

呢個就係民主同極權國家嘅分別啦

有興趣可以睇南方公園佢有一集講ad

寧願佢建議相關，但冇留意過既野仲好

你用緊chrome?你多數都係用track你cookies黎 auto recommand

Lihkg有plug google adsense
咁咪攞到user device id
仲未計坊間啲third party data management platform 落去doubleclick
無計個個都要玩佢既遊戲

連cookies係乜都唔知？

in google we trust

wow

外國有好多呢類野發生
有個外國人話就算佢用自己部電話同佢老婆講關於貓糧。轉過頭係Amazon recommendation已經出左一堆貓糧

年少無知
年少無知
年少無知
年少無知

冇嘅

屌你老母

你試下淘寶APP俾錄音權限佢
嚇死你都似

冇左中共真係唔知點算
要靠中共埋單
先可以合理化所有世上唔好既事, 全部都變做唔值得討論
大家一心一意專心反共就得!

btw google mon住既係全世界(除左用唔到GOOGLE既地方)
中共個network係mon住中國13億人 (唔計睇外國野, 呢D個個國家既咩CIA野計唔到)

你收皮啦屌你老母臭閪

笑左，笑埋右，肥絲好波😂😂🤤

Android定Windows?

今日去完ikea
sd左幾張相俾老母 講左一句話係ikea
之後就有ikea廣告